[LOL] 賣2個台服lol ac

我係認真想放ac
希望各位巴打高抬貴手唔好玩我
因為屋企出左啲事差筆錢用

a. 金五帳號：
差十隻6300角未買
37個skin
約23000藍粉
11頁符文
20個插眼skin
有金框

b. 金三帳：
齊英雄
另外買定左13個海克斯神秘英雄
可以開到未擁有既英雄
72個skin
13000藍粉
25頁符文
22個插眼skin
今季有白金框

電郵 &電話都未認證

tg: kate0124

有興趣既巴打可以平賣畀你

50

tg左你 應機

32.5

5$

你屋企發生咩事急住個幾十蚊用呀？

$1

笑撚死

早幾年都賣到既 而家真係

總有人入坑既我估

無錢食飯交租算唔算

得金牌都拎出黎賣

主要齊散姐
諗緊買唔買好
好耐冇玩

一個帳換一餐飯？

齊英都唔值錢我覺得..
910/510 /寶石造型你有幾多先

唔好理咩牌位啦
你都齊英 即係用左唔少時間玩啦
為左幾十蚊賣左個回憶...

呢d ac賣到幾多錢？幫到幾多？

搭單賣
金5ac 齊英 有200k以上藍粉
402個skin
自己開價

100

金牌都攞出黎賣

咁多人推post真係受寵若驚

其實係
兩個帳都岩岩有台服個時玩
不過班fd全部讀完書番工冇時間玩

炒散快過你賣ac啦...
你打咗幾千鋪, 當3000, 30分鐘場, 90000, 1500個鐘...
除開幾多仙一個鐘

你預幾多 買來升rk都好

原來你當打機係番工？
你打得咁陰功不如唔好打

唔賣放係度都唔會玩
一個月玩一場都冇

你平時係咪會買個菁英ac番黎係班fd面前認屎認屁？

講緊投資咁多時間心機換幾百蚊, 放到有一日你想玩翻/留俾個孫好過

咁到時先畀錢買一個

係啊係啊 菁英ac齊英咁濟都唔洗100$

推 希望有心人快D出現 幫樓主幾十蚊救屋企

正正經經炒散
做一日都多過你出黎等人買你個帳啦
哂鳩氣

thx
你係一個好人

10

認真一問，雖然我都好耐冇玩lol。
但係s8之後，符文唔係同天賦合併左咩？仲有符文頁呢樣野？

有
雖然可以揀英個時改符文
但頁數係有limit

搭單問 我又係好想知市價幾多
我有一個30lv 分身ac s5,6,7 都係金牌
因為無貨金 而且玩嘅時間好短 所以得20幾隻英 10個skin附近 最珍貴應該係j4 戰爭skin 波比 糖果skin 不過呢d 都好樣衰 相信唔值錢

呢個ac 本身陪fd 玩 但愈嚟愈發覺最後都係用正身team 多 既然放係度長時間唔玩 想問下如果放出去幾錢 如果太低 我就繼續保留自用

我都唔太清楚
你可以係度黎個tg搭單放

我揾到啦 可以參考吓以下2個網 超多人放ac 但價錢好飄浮 而且成功交易嘅好少
想問咁多位巴打 有綁同無綁定手機 對放ac 有咩影響？

綁定左手機之後下手冇得再更改
上手隨便禁個忘記密碼都可以拎番個帳

Thx 樓主 非常感激
祝你早日放哂d ac

上面link白金齊英多skin都係500
咁金牌唔齊賣幾多先岩心水..
俾面當你賣499.9 咁你都真係幾窮困

幫禾代打算拉-.-

原來到左2018年仲有有金牌呢樣野
我以為人人鑽石大師

幾舊水就算把啦

搭單賣，鑽5ac